{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/mejongdeukeulreeo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메종드클레어"
    },
    "text": "メゾン・ド・クレアは慶州に位置し、石窟庵から22km離れた宿泊施設です。温水浴槽と様々な施設を提供しており、快適な滞在を楽しめます。 また、慶州ワールドまで8.9kmに位置し、庭園と無料専用駐車場を提供しています。このアパートメントにはエアコン、独立したベッドルーム1室、リビングルーム、キッチン、バスルーム1室が備わっています。メゾン・ド・クレア周辺には、慶州駅、瞻星台、皇吾洞三層石塔などの観光スポットがあります。浦項空港はこの宿泊施設から最も近い空港で、31kmの距離に位置しています。 また、メゾン・ド・クレアは慶州中心部から500mの距離に位置しています。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアはどこに位置していますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアはどのくらい石窟庵から離れていますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアは石窟庵から22km離れています。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアは温水浴槽や様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアはどのくらい慶州ワールドから離れていますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアは慶州ワールドから8.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアは何を提供していますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアは庭園と無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアの部屋の設備は何ですか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアの部屋にはエアコン、独立したベッドルーム1室、リビングルーム、キッチン、バスルーム1室が備わっています。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレア周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレア周辺には慶州駅、瞻星台、皇吾洞三層石塔などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアから最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアから最も近い空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "メゾン・ド・クレアは慶州中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "メゾン・ド・クレアは慶州中心部から500mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 437
    }
}